屌你老母d美容雞好撚煩

話說app 識左條女
開頭都冇乜野
傾下閒計咁
近幾日就問有冇做開清潔咁
話識人可以有折
又問我幾時得閒
今日就同我講話下個禮拜邊日book左喎
跟住又話我乜撚野三分鐘熱度
美容雞我屌你老母

釣你唔到梗係屌下你，話9你。最憎就係呢樣

D美容雞日日打電話過黎sell, 今日終於忍唔住...